Обработчик платежной системы для 1С-Битрикс  
Провайдер http://x-bill.org

Распаковать в корень сайта.  
Все инструкции по настройке будут при выборе платежного обработчика.  
Кодировка проекта - UTF-8